###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚号的配套参数

- 每一个[ 万能金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)都有以下<Strong> 配套参数 </Strong>

  - 金刚密码：由8位阿拉伯数字构成
  - 服务器：形如 atz12.softether.net
  - 密钥：mft 一一所有[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)均使用该密钥

  - 其中[ 万能金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)和<Strong> 金刚密码 </Strong >专属于您，<Strong> 归您独享，不可泄露 </Strong>

- 您需按照针对不同设备的[ 《配置说明》 ]()，把[ 万能金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)和<Strong> 配套参数 </Strong>[ 正确送入 ](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)您的设备，方可[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

